美股認真討論區 CMIV

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

新post呢邊

講呢啲，option睇嚟大家有興趣啲

升跌時間都係睇幅度，因為可以時間換空間。

例如：喺2%嘅指數水位震盪一個月。都可以做到急跌5%嘅效果

Option 好驚，唔敢玩，我玩正股算

black friday
nio60
nvda 550
se 185
ddog 100

大家話好唔好

冇人想慢慢賺 既

個個睇住你爆幾廿倍wor

牛牛嗰個流出流入有時好似有啲錯

bitcoin 破頂失敗

想請教下宥巴option入門有無咩書可以介紹

敗壞風氣了

NIO no!

留名學option

去誠品投資書區，是但搵一本睇咗先，有興趣你先慢慢睇落去

唔玩option
睇人賺都開心

希望la
Nio 尋晚升左 0.34%

我估今晚好多巴打係誠品出現

主要想知點樣判斷個option 值唔值搏

見你買d Underlying 其實都係大路牛股

外圍吹到bitcoin股災咁,原來只係跌左1000蚊

中文方便啲，畢竟我淨係想學知識，速度都好重要

小弟留名學野

好

加stock chart算，RRG 有用d

lm

如果我想用firstrade買long call
開倉時係咪揀buy open再揀call
平倉就揀buy close再揀call?
有錯請指正

盤前10ma 48.x幫唔到同志們止蝕

我個愛國心過唔去

講真 宥巴真係好撚humble
好多人發咗達就會囂
同埋永遠相信自己嗰套
宥巴可以咁humble同人討論同教人真係好難得
仲要唔再all in option而係玩返正股SH
真係淨係心態已經贏咗

好似巧多人想炒option

同8月尾似曾相識

投資post日常

但呢度好多人想跟OPTION

嗱，我認廢，淨係玩正股

有先例佢睇

技術分析（支持位阻力位）
催化劑（利好消息）
未平倉數量（睇吓大戶會唔會拉高）
溢價&IV（升幅比例&時間值流逝問題）

例如FAMNG 啲IV得10%-20%，咁就值得買；因為佢升2%你分分鐘可以+200%。佢跌張option跌得都冇咁快
同一個情況：係三傻IV 120%,佢升4%，你可能賺+40%。跌嘅話都仲快

不過實際情況都係要睇晒所有嘢再決定

想知但唔想試 自問take唔起呢個risk

係 我輸唔起

美股區又做神
L巴
A巴
之後又有

Sell close

唔炒點發

鳩up姐
我做咗cdrom一排發現呢到係鳩up大會
日日都金熔

3同4點睇

咁宥巴真係短時間內賺到好多倍
你講嗰兩個都冇咁勁

賺咗幾多
有冇1m usd

佢2萬炒到100萬 within 1.5months

20K USD -> 1M USD

好想走option轉正股

好似超過咗

呢度其實俾人9叫輕鬆吓嘅je

係，重要咁後生，好佩服佢

N I O take me home

To the place you belong

me toooo

咁都真係幾好運

有個ICON直接叫平倉

Option 呢啲真係得之我幸
宥巴都要連過幾關
無咁上下運仔同風險管理
可以一個星期清袋

A子做淡無錯
係市場既錯，點解道指落唔到幻2

係
過咗
因為話拎咗40萬做其他嘢

即係at least 110萬美金
（貼咗個70萬倉）

琴晚唔知點解 一點幾突然間扎醒入左jmia 五點幾再扎醒望一望袋緊幾舊走人 再入nio

依家9成正股，1成option試緊

未咁快 賺下先
賺到心雄 重注就黎料

Frog 有排升 支棒高到

3&4可以喺yahoo finance or Nasdaq 果網睇。
溢價可以睇delta，另一個方法就用計數機計（都係加減乘除）
IV佢就直接有list出黎

呢隻野做咩架？

A巴好似要用信用卡嚟借錢
可能佢一開始都係9吹
根本就冇賺過錢

有運氣冇膽色，都喺冇用

多謝宥巴好心解答 抵你發達
聽日買張末日call試試先

勁想借錢跟宥巴玩

人生太短

力架亞馬遜

係咪煙花要爆啦

無錢的人必須投機嘛
一早傳落黎既智慧

拜神

的確係

你直接用自己個本都夠大啦
仲要借

真呀 你夠膽禁制買末日call
48小時後可以all or nothing

唔係人人做到

得半日交易日喎...唔好啦

咁又唔係A巴其實幾勁
真係純option由頭到尾

手頭上D OPTION 賺緊想星期五搏PINS 同NET 末日CALL
求屌醒

想借夠2倍本 計埋孖展推上去

想試下發達

跟你 賣腎陪你

有咩妒忌 羡慕
一律建議 full load 末日30 pltr call

前幾日經過ifc，見到好多全call少年股神一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

股神係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

所以我冇智慧

跟

DTRT 巴

我認得你

前晚清倉定做淡

無股慘過破產！

我選擇放棄option

thanksgiving攞錢買野星期五又升返上19000

人生太短 option要大

有百萬鎂我都收手玩正股

靠個本就夠食

呢度係咪睇work俾收購都係垃圾唔會再升

正常就長遠被收購果間應該會繼續升

我有個同事堅持幾個月內會有股災
仲係空倉等待

HI桂巴我都係新手學習中，大家加油

年齡大左，無左20碎個陣炒港女個個決心

只能傷心地恥笑cctoy買tan數鎂

跟宥巴搵廢老股sh
再努力打工賺錢

佢遲早會等到...

笑甚麼 畜生 你自爆過好後生

一齊賺通脹

雀巴
心血少，蝕兩三千鎂已經頂唔順

大器黎
佢唔係有戰續用教你野身份
覺得代錢落你袋咁

輸錢會肉痛其實先正常

認錯人
我身為龍軍小先鋒，點會不自量力同市場作對

嘛，畢竟喺辛苦錢

當年3月都係吹到A巴天上有地下無咁
DB破產未

當年係今年？

自膠 想講今年

黎多次big short都有我繼續陪大家走到最後，絕不潛水

冇百萬鎂 唔識玩opinion 注定做窮撚

呢2日應該唔少人追po追到個心頭開始大想玩末日call

出mh都唔潛水？

DB果時7蚊，而家成11蚊

所以小注炒
無長倉都唔會開始建

按連登推post指數
差不多時候了

係市場對唔住 A巴

珍

例如$14 call 未平倉數高 咁姐係有機會拉高過$14
殺d short call ?

殺殺call先

我個堆position除左nio tan 全部20 60 120 ma磨緊

人類總是....jpg

睇上幾錢

忘兄做nio打手嗎? 大tan又破頂了

因為L子比左3個錦囊

通常咁樣個股災都係跌番去佢等果個位 然後都係入唔到貨

對不起cctoy
對不起手足
nio每天數鎂 有時間我會幫襯黃店贖罪

唯有小西重企得穩

點解唔係殺lc?
老散long多
賣call多數market maker(好似係）

如果兩邊做都有機會錯既話
做少一邊 錯既機會少一半

忘巴今年 TAN 賺咁多 都過唔到飛巴 standard

這不是錯，是風格。

今晚好大機會又熔斷

係，因為我都試過

頭先仲想問宥巴個倉點平衡
見佢好多新經濟

講左當旺， 先斬2員cctoy 嚇到唔敢上水

再傷心地數鎂

石囝就真係對唔住佢自已

睇呢個po真係會心理唔平衡
見人發達又想跟，跟住輸到仆直

熔到唔開市

升溶

贏到自己就己經算進步左

真心奉勸一句
真係唔好見到有人買option賺幾球就照跟
甚至玩埋末日option
冇錯 係可以賺幾倍甚至幾十倍
但睇錯一次就夠收你皮

呢啲真係只係survival bias
背後有幾多人玩到-99%你地見唔到咋

利申 曾經玩TSLA賺一球
但後尾玩到心雄輸突埋
宜家玩leap慢慢追返

12蚊叫到30蚊
石仔都係唔上nio車
tsm tan又panic sell
無人幫到佢

講左3月big short中大棍

個個都6月先玩我都少年股神啦

同宥巴真係差得遠

玩LONG輸返一球...都應該真係幾心雄...

A巴炒車？我個記憶仲停留喺佢賺咗兩球之後就去咗wallstreetbets

人冇事先做到世界冠軍

gun左

我揸GTR我駛炒.JPG

提問
今日好似唔開市 ?

所以不跟了
祝大家贏多啲

Yes thanksgiving

屌你

但宥巴都係跟飛巴學野

Yes
聽日開半日

好似聽日先係

地拖巴
感謝

破頂=冇頂

你賺左2球
會唔會開個post屌柒dbs唔借16k俾你

屌你我咁窮，大貓都日日打黎求我借十萬

你揸GTR 你死左拉.jpg

Ok答錯左

了解

係咪wfh所以朝早都咁多人浦頭

DBS信用卡借錢仲垃圾過安信兄弟

咁鳩屎咪同啲死港女見自己靚少少就以為自己塊晒鑲金一樣
係呀你係靚呀 但冇人會欣賞姐

唔好成日BINC啦...飛巴最近已經好謙虛

冇問題

有兩種情況：

1.你嗰隻股呢排係由$2升到上$10，跟住好多人覺得可以上到$14 then call佢。係呢種情況大户會壓係13.5-13-8食晒你哋啲call之後第二個禮拜再拉升
2.你嗰隻野係$10左右震左一兩個星期，技術上同各樣其他指標都同你講佢會突破。係呢個情況就會衝上$14

飛巴瀨晒野仲唔知訂咩

數字巴
人在公司

又要笑

其實可能 A巴 去左環遊世界咁岩要周轉姐

大家唔好再鞭飛巴
上個月尾佢都有係咁叫人走貨避棍

外資retail 唔傾向做依類生意
e.g citi DBS

飛巴已經humble 咗好多，算啦

睇嚟食少咗好多花生

會有種心態明明個本金大過佢都賺小佢好多

佢隻fvrr爆買日，唉

揾少幾千鎂，抵我窮

佢岩架 不過係升1000回500個隻災

岩岩開始玩美股 (其實港股都唔係好熟)
Call Put 是咪等於牛熊咁上下？
新手應該玩住正股試下先？

我都係，頂

桂絲早晨

記得佢好鐘情隻天空旅行股

到佢頂唔順要買個陣就爆

蟹巴午安

借左無得借先搵DBS

仲要係諗住五百先入貨
跌300 400都唔肯入
點知淨係跌咗499

新手玩option 好似好易出事

飛巴9月果時都係咁
之後就會回復正常

飛巴呢句應該放首頁 至理名言

賭錢一樣...

記得佢寫左篇文講德銀爆
果陣無無限qe
以為真係比佢批中
不過當fed推無限qe
就龍到宜家

spce 陪我上太空

真

humble過信用卡嗰條友好多

又話唔 bin

你唔買d leap call長擺？

新手教學= 玩2轉acb
致富之路= pltr 30蚊末日call

正確玩法= 依到班友守喪個日買

最近大貓都開始煩我了

放飯？

已經開始分唔到真心定假膠

d金句好正

等下次爆買日之後又黎料幾個月一次

好似下年又唔知印幾多億

而家用緊Sofi 無得 option
唸緊好唔好開個FT 玩下
但係開左應該會忍唔住手

D cap 圖就全部今個月頭既

忘巴
等等，你個正確玩法好似好正確

一齊收手啦 最後一bin ok

係市場既錯，我個理論無錯

係
所以都係

有冇人買咗？

未，最快都要一點半

去到要信用卡透支都真係幾山窮水盡
但係最搞笑係用返同一個連登acc出post
咁真係預咗俾人哋笑佢

原來飛巴做左俾人binc既人

屌你講大話陰鳩me

crm下星期業績work可能跌一跌
見佢被人購先跟
本身唔熟呢方面但琴晚好多人話佢垃鴨黎

好似跌完之後横行買會好啲
bitcoin

佢睇法其實真係無錯
果陣真係以為真人版the big short

me鑽研連郡行為心理學

新手想問一萬鎂call咩好？
Grad trip錢唔輸得
thx

咁遲不過唔洗同人潮撞

call g

我比飛巴9月呃過一次信佢知錯
我唔會犯同一個錯 twice

8-9月玩末日option輸左1皮
用正股pins pltr sq 依堆追返7k

結論：唔同時間用唔同工具，末日option長賭必輸

要好好咁記住呢個定律

goog 巴
點解指定bitcoin ?

.原來苦主黎

冇追post 好耐，想問飛巴今年profit 賺左幾多

可以試玩一星期先 同埋IBD都有8星期$8試用價
可以試下手勢先

你需要做既野係按上一頁睇小d依個post...

d留言all 11月8 9 岩岩好

G咩公司黎？下個禮拜double ok?

2007年頭subprime
銀行最尾都要爆到去2009 March
甚至你可以話之後嘅歐債
可能而家都未爆完呢

bitcoin等連郡哭喪先入

FT 可以唔開期權功能嘅

其實我trial 咗
之前跟blocker option flow 入ups 收咗皮

心理學專家

double 就要你自己有無本事啦

而家隔兩三日又拎飛巴出黎警世

大戶收割指數91了

No，長揸唔岩我之前買過我放唔長睇岩入到價就走岩我啲

有爆發力(gamma)
meme assest
drawdown 夠大

仲有我嘅至愛SPCE

真, 又想贏又要縮

其實琴晚訓唔好，都唔喺幾開胃

真係佩服D人ALL IN 末日真係不如過大海

利申: 星期五搵為入NET PINS 下星期末日CALL

好過睇圖

我用黎睇市場sentiment
好似尋日Tesla 545個陣超多call flow入
超過成50m premium
所以我就跟機落Tesla末日spread

有得開唔開埋咩

又話星期4休市, 點解期貨仲郁緊?

唔係放假就一齊停架咩

等睇連登妓者搵佢做專訪

我就TSLA LEAP CALL就係咁...末到期就放左賺少5皮幾

波巴
搞到好似食人血饅頭咁

Pstg尋晚點解滅世嘅

abc無咩用
而家玩work

傷心地數錢

好似好勁

1. 睇少啲呢個post
2. 睇多啲書學
3.
4. 有啲主見先掂option

Michael Burry係咪仲睇淡緊Tesla?

飛兄悔改個日既fvrr, 你無大爆買
証明你d連郡心理學仲要學習

飛巴呢幾日 option 賺到錢都熱緊身了

係市場既錯買2022/2023 leap就無事

偽目巴

冇乜人玩bitcoin
可能SQ holder > btc holder

喂

Spce 究竟幾時先試飛
成日都延遲

連郡仲有淡友 代表股市gogogo

5. 唔好諗住option係淨係用嚟放大leverage(directoonal)的工具

笑到瀨屎

做緊侵粉唔得閒理tsla

唔好睇連登 唔好做少年股神 唔好貼倉 唔好gel頭

為咗身家，我喺唔開嘅
費事做錯事

Hold 契媽當買左啦

月供QQQ TLT擺到退休
夠你贏95%傻散
承受到風險嘅就TQQQ TMF

好多時都係咁，我之前重倉過work 30 12月嘅call，你諗下攞到琴日賺幾多...不過option放太耐有時真係會想走

諗諗下, 飛巴追post應該追得好快，應該一半都show blocked user/ 完全封鎖左

你岩
所以我都係連account 都唔開住
繼續基本功能算

全倉豬緊錢，買乜鬼

不要再說了
由買到一架Model X P100D
去到連二手Model S都掹掹緊

可惡

邊有得wfh咁好

開始了

今日唔開市都推得咁快 想追死我咩
又要追bf個post 又要追而邊
開始又有d唔識既名入黎開始有信號啦

巴打ostk就70
睇90?

Big Short 其實唔係一個做淡嘅故事
而係一個搵到個發達 機會
如何堅持落去
如何落住先令到自己發到達的故事

好彩追返上個post尾
又學到野
不過option唔岩我
我玩正股愚公移山算

wfh 揮手區

大獲巴

nio俾人收割
轉去能源股

Pltr係咪會變下隻NKLA，完全揾唔到離場時機，好似會無限升咁

買model3咪算

新手玩咩都容易出事嫁啦

之後又出嚟笑鳩人c朗

一齊用正股慢慢賺

澳門而家唔比港燦入呀，肺炎人

Model S靚啲
個人覺得

新手問買乜option已經有
身邊d fd已經問我點開戶口

而我爆買日沒有全倉

有興趣喎試用完7日，仲有冇black friday offer

未開戶口即係仲有得升啦

聖母得3個trade

呢部最靚

玩正股玩到有profit先好拎少少出嚟交下學費

用部分TSLA換咗做BL同SQ，希望無咁大波。

fallguys 同gel 頭都幾邪

上次有三叔post做標準

你班仆街日日狙鳩人搞到無左個三叔指數

我地之前 1/3 都要睇佢 打和啦 super

sakura

同意
受害者在此

同問，新手一萬鎂棺材本，call咩好？
利申：要跟䆜巴一樣賺咁多 再SH正股

一陣經過誠品，買咩書好

所有買賣浮盈毫無意義

一棍洗到你懷疑人生，2棍洗到penis sell

然後我接貨

一日唔飛 一日都有希望

喺 sakuya

射左波岩岩起身 係精神既

超級績效1,2

得個1,2粒 放係到封塵

誠品仲有無賣MM 啲書超級績效好似ok?

可以咁講，佢差唔多又上嫁啦，black Friday星期一出消息or Bitcoin新高都關佢事

買左了，日日係到VCP等到佛誕

想轉玩option

唔緊要
等我拎個本嘅1%玩末日call
輸嘅話再all in追返嗰1%

成年冇返過公司

3月開始就留係屋企

爛果 netnet nvda攬到我爆leverage
岩岩做左個stress test 如果佢index跌少過1% 我係輸最多so9sad

呢隻好野搞咩琴晚

fallguy好撚嘔心

我講左幾年想學日文都未去到學

前排都試左hyperloop
我諗今次試飛唔係吹水掛

Mm派精粹=apple
2u 準備3u 收縮又縮量， 少量買盤佢就上升
乜乜vcp cup noodles出齊，贏左先講

選股問題 一律SQQQ

有 買1同2

但同fd 玩就好好玩
玩到唔想玩返槍game

明明咁可愛

mm 其實點解？

第三底都形成咗
真係畫得好完美

升到咁上下就跌
強如tesla一樣洗你盤

依家你炒股就係點頂依棍黑天鵝

呢隻唔係你真係唔識
你62講果陣入左
零售又關，bitcoin又關
但bitcoin琴晚跌佢又好似無影響

想問下各位巴打想玩option有冇咩教材推薦

我強烈懷疑係淡友想害死龍友

未見過人用賊船啲野會話好喎

115左好耐

賣燈姐

通常唔知1棍定2棍

把撚咩，輸到lunch食cup noodles

ostk 真係跟巴打食左轉但唔重倉

117果日我有講三底係112左右抄底先安全
事實上真係跌到112.5就反彈

食蘋果減肥

牛牛未絕望，殺多棍就信仰佢

10蚊唔會食
佢睇破頂9x

個個都貼d幾百%call
得我貼d現實d

屌你未贏錢，jel乜頭

因為Black Friday又可以幫佢拉高。所以簡單啲講冇得輸。除非black Friday同Bitcoin同時收皮但呢個情況應該大部份股都死㗎啦

咁夠薑

Tan 賺唔少啦

佢食過3月棍仲企到係到已經羸左80%人

cdn 龍頭akam

我都想有咁多重槌幾百%

個post推得快
一定有古怪

渣捉全程先60% 中間出出入入，有45%已經偷笑， 仲要得10-20% position

賣燈好似又真係佢帶起
雷蛇都係得綠光

Work上唔上到60？

你有推post障礙

有同事仲走去買餸添

冇問題
我連N5 都冇

etf 有45% 算好

你已經變咗TAN 的代言人

Aapl真係好撚慘
個個都翻晒家鄉
佢就一望到家鄉就跌翻

選擇權價格波動率與訂價理論: 高級交易策略與技巧

大家點睇呢本

講左tan 今日完美屌打arkk

最正係大跌一齊跌

睇左咁多個cm
呢個最精警

睇咗好多年動畫 只記50音表就考到N5

唔輸得咁學咩人買股票

n幾都係考mc 其實唔係要搵工好似都唔洗考上去咁

早排放低左個錢仔跟機

grant loan輸左比人追數
呢度個個都幾十萬咁贏，應該好簡單
想搵下快錢

應該去買六合彩

連郡屌垃圾+跌唔落， 隻野本身都無問題

big short你輸極有限

Call tsla 0風險穩賺 不過冇乜肉食

Aapl 3T，有無機上140？qqq頂住曬

你係咪CLS 攞嚟咁炒 搵快錢去跳老舞仲好

之後你覺得可以一直持有到佢破頂?
止賺我多數10%如果破左

連郡講緊佢會被踢出S&P比位teslun入

琴日入左work但諗諗下唔對路
賺返手續費走左

延遲係為左俾大家入貨

我見呢度個個都咁贏
你係咪想收埋自己食

只睇得明部分日文，聽力真喺出奇嘅差

韁屍股直接退市

做定期包唔會輸

新手入市
正股就acb, biden 2020
option就末日pltr 30call

Work 幾月前28買
好快放左，估唔到依家升空

Historically, market capitalization, defined as the value of all outstanding shares of a corporation, has an inverse or opposite relationship to both risk and return. On average, large-cap corporations—those with market capitalizations of US$10 billion and greater—tend to grow more slowly than mid-cap companies. Mid-cap companies are those with capitalization between $2 and $10 billion, while small-cap corporations have between $300 million and $2 billion.1 These definitions of large cap and small cap differ slightly between the brokerage houses, and the dividing lines have shifted over time. The differing definitions are relatively superficial and only matter for the companies that are on the borderlines.

SRSR $50 CALL

CRSR $50 CALL

唔貪心

Nvda 600
Se 200
Ddog 120
SQ 250

thx ching
好心有好報，祝你心幾好就贏幾多
今晚call下先

再一推，大家比 d意見

巴打你熟唔熟借錢？想問下信用卡借錢息口高唔高？想借錢買HOFV options 追數

琴日36入
覺得唔對路40放左

如果買Bitcoin嘅避險情緒佢就會上90（big short day 可能升），如果Bitcoin升唔到ostk應該73-75左右回下

納弟13000
垃圾果上到120未

有冇特價？

做吓due diligence先囉 問我地無用

錢多好似郁巴咁7 8球
如果去返當年3里3個月
放d錢去做有咩唔好
係低息姐

佢破上新高，技術上黎講會回下40再星期二左右上50

爛果都買?

石囝strike有乜feeling

我見red卡好似做緊2.6%
平過好多間，想借多十皮玩下

5蚊都汁唔到

今次tips
115入蛇果 出年140
你入唔入

又變tsm 7字
怕佢企唔上70而家
你都睇12月會big short?
定bitcoin only
佢3個月圖好靚仔穿左6字頭之後

考驗緊信徒

爛果係輸錢輸最快

睇睇先，好人一生平安

Btw DBS好貴

琴晚盤後已經回左
追入左但怕crm講唔係真就奶野
寧願賺少d
等埋下星期crm業績講咩

我睇12月第二個星期the big short，指數

記得tsla $1500個陣日日俾人屌到仆街
今次aapl

我睇都會
輕倉睇錯最多追入

Cut qe, trump反敗

睇左財報同業務未 有無研究過間公司同msft個partner係咩玩法 利申我都唔知
對隻股有興趣要自己做吓功課 假手於人無意思

trump影響力應該無咁大

apple nvda ath我就出 有咩收左錢先討論

屌到你屎忽爛都未識升

trump反cup=香港獨立/美國內戰

只存在於cctoy幻想

諗trump反cup不如儲多D錢 tan落定期

HSBC Red Card???
點拎錢出黎

畢業旅行緊係投資5號仔
倍升股來

忘巴點睇work
琴晚唔記得係你定邊個話crm買垃圾
炒高完好快企唔穩
saas黎講廢

2020凡事無絕對，拜登都可以突然瓜柴

Cut qe可能關事
但係fed唔會咁on9唔計條數就做 出咗事都補獲補得好快
Trump贏定輸都唔係風險
因為本身依家無贏家其實已經係worst scenario
但見到投資者都無卻步
後甦都嚟緊 反而我睇依家係
指數換馬然後橫盤 到有正式贏家同埋救濟就會大爆升

聽日aapl上到130

我直播全倉all in Tsla next week 650 call + pltr 35call

睇下年尾歐洲比唔比派息
比既就算垃圾息應該可以升多浸
唔比應該就玩完

忘巴抽咗ps5未

支持

想睇 係咪開twitch

比

SQ只係美國payme 都升到咁
5號仔有正版payme 個潛在升幅仲勁

呢樣更加唔係得險
依家爆到9彩都無事 一直歐豬都係跑輸
反而話疫蕃全部無料到假報告
咁嘅消息更加恐怖

work crm我無睇過
美囡日日都有d暴升暴跌，無買無討論價值

又係時候買金

早左，今日
係咪因為無得講個市無力跌

拜登瓜左咪印度妹上
都唔會重選

刀仔鋸大樹

唔係27號出咩

所有新手想一定贏唔輸得 要搵幾球你有兩個選擇
一係就All in SQQQ 一係就禁上一頁

金價跌到7月位置了

免費抽long call, 點解唔做

佢有啲濕鳩前置條件

link plz

又搞石油危機
2月沙特個次showhand增產攬炒但都豬死
個市震完之後唔鳩理繼續升

再落點睇

屌佢老母
我粒金幣

無直接Sony 搞既咩

Sq勁係勁在omnichannel同big data profile
成套service淨係digital wallet似但成套嘢都唔同玩法

代表股市gogogo

依家大家都係睇2個主要event
1. 選舉人票
2. Supreme Court

所以最後一星期汁錢錢

代表big short 金gogogo

抽官網算
其他個d貨太少，呃你點擊

增產嗰日唔係meltdown咗？

官網有冇lin

CRSR $45點佈署

政府推出緊急警示系統 在危及廣泛人命下向市民發信息

唔通⋯支那都覺得香港會係戰場？

得個短炒倉1萬美希望自己睇錯追入唔會咁柒

賣張50蚊call都汁500鎂啦

小弟唔太熟option
請問即係唔係sc 1張$50
如果到價我就要賣100@$50
唔到價就收期權金？

對賭5千，我買biden順利登基

總統就職日，我揾你送5千/ 你俾5千我

賭不？

恐懼貪婪指數91，通常呢個指數咁高都無好嘢famng補升埋就差唔多到100就準備..

MM出晒Tweet叫人唔好亂入市

正路

一陣去邊到慶祝

WORK 巴唔駛WORK 賺左幾多

唔太記得係咪個日
但係同一個event出第2次投資者就無咁驚啦
個次係武肺大爆發 uncertainty liquidity 一堆爆
依家淨係石油爆依家無咩料到
你見到股市係3月2x幾號就見底
但係石油係4月尾先見底之後先反彈
但股市係一直繼續升無再增opec d消息

expected value咁低不了

到唔到價都有期權金收
到價就100@$50賣比人
唔到價就唔使賣

星期五gap up
隨時下星期就big short
炒無可炒就向下鑽

aapl上埋130

睇黎呢度個個都揸緊爛果貨等升

一上130就走哂個倉d aapl

129走先

皮幾野我倉冇呢到d大戶咁大
已經好滿足

可以加餸

少少錢都又咁又咁
講黎托咩

珍，賺到錢同老婆今晚食餐好既已經好開心

買左少少112.7

年底140ok?

有得抽了?

咁就食多轉

難啲，可能要等er

美股冇市nq淡友都半夜偷偷沽
沽完第二日正市咪又係要夾

估唔到我玩膠你都認真覆
小妹好感動

高位巴

依個係一個cycle來 美股區人才輩出 長江後浪成日推前浪

其實有冇美股版螞蟻？

HI 桂巴琴晚數錢手軟未

出年年尾140

sq paypal

想食燒雞翼

好想瘋狂去日本食日本野

小西都比索巴教化左
唔上黎串人

未
仲追緊之前輸咗嘅

避完棍先再入

SH 巴
味道唔錯

我想睇海多啲

129/130走
避完險/撈底再入

唔該哂巴打，想問多少少
Sc最安全合理用法，係唔係有貨先好sc?
假設冇貨sc
到期日升咗上100
我就要用$100買100股返嚟(-期權金),再用$50賣出去？
唔好意思，呢兩日先學識option，想confirm一吓自己概念啱唔啱

fat fat 喎

你有crystal ball知道幾時跌？

輸錢唔通上黎威咩Ching

步驟上係會直接抽走你貨先
冇貨既話就會0-100=-100變左沽空
撞正gap up可以ifc特急

川上巴
只有窮，冇fat 過

72+ 10%

SC到價 間間證券行都唔同
支牛好似做唔到接貨

咁。。。點算
唔通要去長州grad trip

思維上似，但事實上大家得Q閒呀

又，其實唔係做俾你同我睇，佢係做俾d深藍廢老睇，果班唔知依家打仗已經可以玩無人機斬首

唔記得加密

個市咁龍, 好快番黎

岩岩望返名巴打唔好玩

我驚走唔切ja

個個都話清倉

龍到年尾我就笑了

Set限價走

留半倉

問題點解個個話chingchong假膠定認真

繼續坐定定等升

上連登

唔該哂巴打
咁我而家個倉有100股crsr
我sc $50，到期果日，又到價。只要我有100股佢就會自動操作幫我賣咗果100股，唔駛自己㩒其他嘢㗎可？

因為宥巴話會bigshort大家就諗都唔諗信左先

呢度未貼倉首先假膠假定
利申：一日ching5次chong

我係驚到120 就深插

好似話乜野call put rachel 到頂

呢到好多巴打屌打D世界冠軍

只要你間卷商support既話，係

屌
又做乜推得咁快

我怕佢地上連登會自卑

呢個係計1日？ 有啲弱喎

咁只係揾少左，但起碼唔輸…當然，睇個人風險承受能力喇

仆街了，呢到個個見到人option發咗達就想跟

桂絲 燒雞好正

佢地半夜先起身做買賣 performance 係差D

唔該哂巴打，好彩問一問

2020 U.S. Investing Championship October results are in. Congratulations! 6 of the top 10 (highlighted) are Minervini Private Access clients with 3 posting triple-digit gains. Way to go... Keep up the great work!

MM打飛機話今年十個有六個係佢學生

連郡高手笑而不語

dllm 400% 拎出黎講

栗巴
快啲去買

清倉喇
最後三天

我研究一下有邊啲係support先
唔該哂你地呀

可以點做

outlet 咩

牛牛好多人4月全倉+孖NIO/ZM/TSLA
呢班美國佬真心廢鳩

d美國人真係冇用

佢地只玩正股 唔玩option

諗起IBM....
不過佢好似就返家鄉 如果sh緊

沉睡既大象

定啦
佢仲有3500AMAZON

大佬, grad trip 去邊要一萬鎂

Yes
冇貨就做sc 冇錢就做sp的話
可以睇定樓
睇跳邊棟

For example ZM +40%嗰日naked short call 350嘅
每張439買100 股返嚟
350放返出去
每張call輸9000美金

仲有300BABA

尋日先諗緊, 老美大牛市左噤多年, 應該個個都發左達先係

想去環歐一圈

個個諗住星期五清倉，大戶今晚就洗你

我都想知大戶今晚點洗我

打少啲飛機

望下美國紅日係幾時

今晚點洗

睇緊納dee跌？

貧窮限制左思想
往死里屌
all in option

納指破頂後究竟守唔守得住

人地個本夠屌打你10次

我相信佢依個倉位賭緊NQ破頂

真
見到iphone 4搶到ON9都識all in apple SH

上YouTube睇咗期權嘅基本概念先啦

佢有膽就操作既時候post出嚟我係唔會驚架

辣殺，最起碼都要環遊世界

屌鬼屌馬, 一日未見升到一日都仲係垃圾

你call緊NET
唔係應該大賺咩
NET升穿咗$70

咁要call大力啲
有咩推薦

Put baba

time in the market
減倉take profit 我成日都做得好差

見佢就index跌唔夠就輸最多
就係見佢lc多
我get錯左

個榜應該無margin

開市即走

台巴, 好巴, elon巴, 小閪, 石仔
全部都係真倉示人

fund計絕對回報，個個買得1千鎂推上2萬就拎到菲比斯個朵咩

total贏幾多先係重點

契媽控緊120億
菲比斯控緊 5千億

點解石仔要特登縮細

我始終唔信石係真倉

正如契媽一樣 光明正大

Btw 我講緊美國班友 下次買賣前講聲

禁錯制你信唔信

我經常take早咗profit
不過短炒就係咁
逐少累積profit
SH嘅人就一次過take大profit

幾時grad, 鎖國喎

飛巴明明幫手提左你爆買日入貨
好心提你都唔聽

係真倉
佢冇返工
有呢個倉值已經算好

青蛙青蛙彈
彈乜鳩？

啱

求其入隻, 幾個月就一倍, 轉倉兩倍, 再轉四倍

溫水煮蛙

入左 只係入錯左一隻
個倉由正變負 尋日又正返

擺到12月中到期
過左50佢就會賣你用50蚊賣左
唔到$50你就500鎂袋左理撚得佢

忘巴話未日pltr, 我就緊係跟啦，仲要孖爆佢入未日30 call, 咪話我未醒覺

但計埋盤後我ytd冇五成，冇得睇化自己個專業人士身份

但so far我都覺自己進步左

支牛 sp接到貨
Sc都比會比人收貨

同一班人
2號呢到係吹緊入貨 中一次
之後講12000-> 11800 又中
而家講12月中會big short

我估好多巴打想貼
不過貼親輸就燈
贏緊又話gel頭
所以都係唔貼好過

呢方面p巴好值得陰莖

我都日日貼倉

Why唔點我名

下星期好似支那又出招搞佢

成個倉放出黎先

佢brka+50%屌打你塊面

今晚溶一日

12月精糕bell埋單lock profit

好心唔識玩option 既 就咪學sc sp 啦 個市波動咁大

自己本又細

陣間一棍爆廠就借定錢補都得

我地想你貼女多過貼倉

細倉 不值一晒

我都成日貼啲good trade出黎

戴番個condom

無撚錯

sp 用黎接貨
上個月我開果張契媽$84 4.5而家接唔到

rapid cut loss / good trade

佢個倉係點 我地好似仲清楚過佢條囡

呢篇潮文黎?

要靠你磨擦力領悟下

有無Vcp 向下爆既例子？aapl iv咁低爆上爆落都幾壯觀

大家係咪wfh 做緊冗員

Why推post咁鳩快

唔係唔識先要學咩

我地傻散冇呢啲野嫁

so far我都覺自己進步左 呢句+咁似fly sir既

辣殺，最起碼都要環遊火星一圈

乜柒都vcp

我今日al係咁推

w唔wfh都係冗員

aapl邊忽係vcp

咁就係vep

呢隻叫ARKK
2019年尾 得番3X$

班友作個理由安撫下自己

2020年3月以前
老師, 呢隻會唔會升?

2020年3月以後
呢隻係咪VCP??

平身隔日wfh. 黎緊應該14日唔駛番公司我住果棟好似有confirmes case

小閪點名話你傻散
有無回應

台灣60蚊

放咗佢炒iPhone好撚過

收皮啦

我作唔到圖名俾aapl 不過知佢升撚硬

冇理條友好耐
前排話退出咪又係彈撚返入來

忘巴好少咁認真

AAPL唔慘
股東慘啫

係咪錯post

有疫苗打 真係diu打 香港

其實依張圖亮點係邊

輸錢

香港連大陸苗都冇

是但啦

忘巴示範本多終勝
你無留意到佢每次貼都比上次多咗股咩

唔係呀, 今朝瞓醒 見到隻Tesla 我都數緊錢， 仲有成十日先隔離完， 有撚排捱

真係冇留意
我以為黎黎去去同一張圖黎

都係個句啦 領導人唔同

楠哥CCL完美演示本多終勝

睇慣咗就會覺得個股數好顯眼

真倉黎

講真, 有時見到咁, 會有少少同情黎香港搶奶粉班蝗
因為自己好快都要去人地地方搶野
自己個政府????

忘巴仲有個抽港股IPO的倉
可以射筆巨額去救
跌一半都有得溝

藍月亮

係喎早幾個post 25股

佢塔式加注龍頭股好難會輸

大膠膠巴打你好

水尾啦，隻隻高估值上
btw我抽b組都係借老母錢做按金
那有50萬

eelon 巴， 最近有冇數銀紙呀

你咩理由過去

正股，60ma position
中棍唔輸得幾多

big short個堆咩nio pltr tesla sq一定死先過apple

炒股最緊要穩陣地贏，例如買tan

怎睇你隻TAN都危過sq nio pltr

錯
最緊要係

有tan 有sq

你可以contribute 嘅
香港政府唔會幫自己人

契媽買work 係咪收到風

你當佢流嫁?
30% profit 喇

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

成個國家都唔會

如果下下突破先入, 回下就話cut
可能本身1倍profit, 都會分左5 6 次去trade, 得返一半都唔知有冇

3個細路執1000%up圖.jpg

佢都買左好多個月

契媽買任天堂係咪收到風

除非好有信心止損咗筆錢係下次投資會成功
否則經驗來講都係食兩棍居多
之後望住原本隻股彈返上去

震盪市唔會追突破
玩support 入 resist 出

一條rule做唔到任何時間都賺錢

Tsla賺返黎？
我都想

貪心指數100

炒股得一條rule
低買高賣

平左倉就正確

其實放得, 心態上就已經潛意性隻股唔會再升
咁之後根本唔會再有信心入返

有無英文版

咁又岩, 唔同市況唔同做法

心態上的確唔係易事

薛巴

so far有進步 50%YTD就可以

Hi Rush 巴

薛巴清倉了嗎

今個星期連郡target係清倉

真 9月入市 即刻捱一棍
但肯sh既話到今日應該可能都賺緊30%

從來覺得自己心態先係最大敵人
就算經驗老到的交易員
照樣可以被恐懼感影響到出現巨大虧損

未 stop loss 每日推上
隨緣吧

得罪講句 買得相都on9

我係女都唔會同班on9既約

我主要睇連郡心理學
1.tesla 4百個陣大家評級垃圾

2.飛兄看破紅塵rapid cut fvrr買etf

我無把握機會，抵我apple輸錢，完

無

統計自己的 Trade 可以幫助你認清自己戰略

飛巴明明早兩三個星期都未比人binc

飛巴下次再 GEL 識做啦

忘巴心水清，Aapl同nvda喺到比人屌到仆街，遲下肯定大爆升

好衰仲講

一般貨色.jpg

想轉玩aapl

求其跟呢度啲師兄入返隻啦

你兩個好似真係好大牙齒印

有幾個option既問題想請教下

假設我依家手持100股sq,跟住short左strike price為既現價10%,下禮拜到期.

情況1:如果sq一個禮拜內升左超過10%,咁張call已經=賣出時的500%,而到期果陣我又冇比人行權既情況下我洗唔洗買翻張call?

情況2:假設我比人行左權咁張call又點計?

利申:依家用支牛之後轉IB

尋日開始gel緊

而家高j就死
佢應該好快走

what happened, happened

想問下你係點買call 賺到1百萬？

得 5% 倉能算 GEL 麼

贏既機會>輸

無咁好彩中幾次intel棍掛

飛巴就快由#2-1001都睇唔到

薛巴 你同女女環遊左幾多次世界

VIX MONSTER緊

明白哂唔該哂巴打
最後一問，究竟期權個合約價係點得出嚟
例如crsr 201218 $50 出價$0.41
即係一張有410期權金啦
但係個0.41係點得出嚟

唔好意思呀，好多嘢問

佢一贏錢就開始提出偉論

41阿大佬

諗返呢年飛巴由狂gel>食棍>潛水>狂gel 呢個cycle都行咗2次定3次，真係幾痴線

好似有陣好強大ge摩擦力

一條你同我都睇唔撚明既式

好似係

仲未

唔會啦，呢2間野既前景好過intel咁多，最多咪妹，唔多似會滅世

有貨sc
想接貨就sp
如果跟返呢個原則，其實都冇咩危險？

飛巴果球幾兩球玩左成年，次次出黎都話贏錢，但係年頭到年尾個本冇變過

唔輸得既錢就唔好入市啦

Sorry呢個係打錯

故事教訓我地 贏左既先係自己

所以真係唔會再比佢呃

六月尾TSLA嗰陣97x入咗1500嘅leap call
去到七月十三嗰日都around 4.5倍iirc
加埋其他股的lc
差唔多一球

咁我就安心啦
我尋晚自己一直研究，諗極都唔明

唔該哂咁多位巴打

加油啊桂絲

Black scholes model

除非明顯轉勢

其實諗深一層都幾慘

同埋究竟係飛巴喺英國買樓先定流浮山刀手到先

贏輸真係唔知，但我肯定佢fvrr150 買到190 , sp乜都開齊

2棍打落130 60ma rapid cut loss已經夠佢嘔突

慘係慘，不過佢11月頭d言論勁過菲比斯好難唔bin

x2

咪都係22.7
嚇死人咩

aapl 可能差不多
nvda 仲未屌到極致

睇下吉田幾時又鳩up推下nvda

Google咗，係一條我完全唔明嘅嘢
純好奇一問，在場玩option嘅巴打有冇人明

teslun ATH
佢隻nvda又話600既

真 STRONG HOID TSLA 家下個倉1早ATH 左

Yeah !!

連郡d末日call買得好大下

我sofi撚無資格討論1000%ytd, 跑到qqq已經好開心

忘巴孖幾多京東健康

點解唔all in qqq

shall be $41
, 0.41 x 100

reference price from option pricing model
e.g. Black scholes model
different broker use different model, with slightly difference in ATM price, huge difference in Deep OTM / Deep ITM price

ask bid price from supply and demand by market maker / trader

都話左真係大爆升就send email 問tc 今晚扑野夜唔夜

除左sp接貨之外
option我都未掂過 賭性太大了

RSI 上到80先黎J

應該係41，打多咗個0
樓上都有巴打講black scholes model
Google完，完全睇唔明條式

唔該哂goog 巴你
呢到嘅巴打都好好人

Win咁多唔洗work啦

買WORK一早唔洗WORK啦

首先 citi bank 拎埋老母ac 抽1手先

同埋d margin無返百令倍
中到一褲都係就仆街

side bet, 了解國情，一定炒佢

請問大家知唔知FT同CS都只可以匯出錢俾自己名下嘅戶口??
例如我想轉錢俾其他屋企人，係咪要先轉返去自己香港戶口，再轉俾佢?

投資問題一律建議借錢all in

正喎

緊係

好驚佢爆落
次次big short都跟跌

條野應該係近40年

金融學上最偉大嘅modelling
偉大在令到好多人可以用佢嚟賭錢

玩左十年港股options 都唔敢玩美股

波幅太大 玩short 好易奶野

有過百股ba aapl 連covered call都費輸事做 執少少但爆升果陣又鎖死晒

做long 每次100股起 玩得輸又預左輸晒
所以唔玩

係得靚股sp好d
但 amzn tsla呢d 100股點撚樣接

港股玩option 仲好執 妹下妹下

要入錢先得

impossible for US regulated broker

如果想走錢嘅話
你喺外地開一個用你個名嘅戶口
搵佢做中間人接收錢

投建sqqq

馬騮巴
味道唔錯，不過唔可以成日食

今晚miki 全日正樣？有無人知聽晚盤後到幾點

Goog巴 iwm put？

大家樂快餐上半年度同店銷售跌21%

有無巴打有買opendoor

一手黨有啲難
京東無得輸 差啲屌打埋巴巴

Bear Trap

應該都幾貴？

有D 如果大跌， 應該未hedge得曬, 都要輸

再上再加

螞蟻上唔到我條b頭10手野
唉，保守2皮野

尋日台狗蝕卓

石jai貼倉又比你地笑做非洲村長

哎 老婆個fd中左武肺

有ipob $24 call下年到期
呢排有news??

台妹

屌 兩皮野 跌都跌L左

老婆最近有無同個fd出過街先

驗下好喎

好巴有冇事？隔離下好

一入WSB，全板都係pltr

正常啊，成班賭徒

12月17投票合併 應該好快到價 諗緊加唔加注

散戶開始入場炒
要準備定stop gain 了

可以申請5千

究竟option有咩咁重要

見啲人話個model好偉大
條友又拎埋Nobel price
但我又唔get個重要性喺邊

忘兄職業都係兒子？

求你跌比我

入方倉搵跳舞老師跳舞

我真心睇好呢隻

未合既咩原來?
我見chamath上晒CNBC宣佈又盛

已經走人

量化咗一吋光陰一寸金嘅道理

有無已婚巴打可以share下 洗衣機呢D去邊d門市會多款?

係咪得百老匯同豐澤呢D地方?

諗緊買panasonic / hitachi / samsung呢D牌子既葉輪式

養唔養寵物

張毛記都ok

準備好拎5k未好巴

好似要經過ipob股東投票同意既程序

佢宜家 All in 晒你冷

佢地12日前有gathering福街

俾我

9K 頭500個中多4K

好巴可以有14日全職炒股

個幾十萬都要兒子，會否太睇少自已

星期五得幾個鐘

唔怪之得最近咁旺 原來係藥費來

Bye Bye 好巴

咁耐之前
要中應該一早中左
無事掛

挑戰下14日5k上一百萬

我老婆無徵狀 但我有小小感冒

唔洗講all in net 80

以前嘅定價模式好多問題存在
BS之前, 大家好難去對呢啲合約比較"準"定價
令到個金融衍生市場玩唔大

BS

老婆個fd中咗
老婆無事
好巴中

代表啲咩？

飛巴變咗賭徒la
佢話而家只會拎1%玩末日call
唔建正股倉㗎喇

NQ 穿左12200,冇啦。。。今晚要大升了

炒口水啦

又炒返saas喇

有公司sick leave pay無得拎5千

今晚升到我切

佢$150問入唔入得我嗰陣，我已經再三提醒高水
叫佢落試水溫注，唔好心急加倉
可惜佢比個走勢衝昏頭腦心急追多咗，
d貨多過佢個倉handle到嘅market value
兩棍打落嚟又荒哂輸住走
衰心急，定力唔夠，同gel頭

好彩今晚無市
俾你咁燈一燈

挨到一晚再講

可能好巴去左買球拍

我意思係指期權呢樣野 對成個金融市場嘅重要性啦
Google搵唔到

到飛巴都忍唔住入市果時

p sir隻jd健康孖左幾多個億

信心爆棚極容易瀨嘢

有無得覺多少少

Hold到幾多日？賺蝕個%？注碼？

次次個一人心雄就會奶野 真係萬事萬靈

今晚開市咩

係
真係要引以為戒

買得太大ja

心雄大注option多數都仆街

輸哂時間和

一係認輸放左佢，一係SH，再唔係開SC減低成本

留名睇aapl 今晚妹市橫盤

你指要統計d 咩？

贏輸既 trade 各自平均 hold 幾耐，average gain/loss % 同 distribution, 注碼 standard

win rate 幾多，主要係呢幾樣

今晚開市？平世界？

加密貨幣閪跌緊

買大牛啦
TSM
AMZN
MSFT
點坐都坐得返上去

Aapl 開返十張 sc 125十張 sp 110 妹呀拿

拎5000

可能今晚就爆上
macbook air 做聖誕禮物
apple watch 做聖誕禮物
iphone 做聖誕禮物
ipad做聖誕禮物

Mm = millimetre

講求毫秒間大lot trade 末日option

今日有市咩

等你頂唔順，我接你d信仰

Trade緊NQ 玩得好開心喎
你無玩咩？

今晚磨call put唔洗諗

夠買，1股TSLA

一人一半OK？

好驚佢一下跌落$3X
不過我諗應該唔放

呢度d假膠多成咁
今晚開市？平行世界

已經買咗

下 賭緊ig黑期

你正股撚？

我決定SH

買左BTS ipad pro

我等緊想買嘅正股回先入貨

全球最大de美女線上賭場 上線啦

全中
心雄太累事
月中入snow，升唔少
星期一入近call, 星期2開市跌，坐唔定走咗張call, 瞓醒見到大V, 食唔到倒蝕... 就係咁，心態累事

琴日入左bitcoin揮手

市場氣氛實在太好，人人有錢賺

聽frd講 學校機係劣質啲

一下$2000美金癲到洗倉咁洗

KW 尋日走左好多GBTC

SC 50 4張

信仰之跳...

咪一撚樣

無市開 個post都推得咁快 清倉信號已出

TSLA 600

燈飾公司

pltr一定唔掂得完，其他唔知

真？

幫手買部iPad pro ok?

gel JLaw
但係笑mm

兩皮野跌都跌左 轉頭R學生價

唔等新機差不多
A14X

期貨冇？

大英熔市

期貨穿左啦，切啦

點熔法呀屌

今日小西講完LEU 做咗少少功課
唔能夠而傳統能源股去value 佢
所以入咗少少

Who is 小西

你短炒定咩
點會呢個位入

英國佬：thanks giving? whut?

瘋狂狙擊

蝕緊7%

飛巴睇唔到架

refurbished 咪又係咁上下邊有大分別

吓竟然

跌到癲撚左

佢個frd男定女先?

應該 block 左我

我自己睇呢隻野一定好快RAZER先
係信仰野,不過去一去硬件台就發現果個世界真係信仰野, 好多人想要RGB RAM都會買CRSR

同埋佢都有努力同其他廠合作, 佢D RGB會自己根據隻GAME嘅場境去轉色
火場時所有粒會轉紅色
落水所有燈會轉藍色之類
呢樣野都幾吸引 不過暫時已知嘅好似得FAR CRY系列有

緊係等

可唔可以全部都經amzn買

恩恤金 數百萬當係碎銀

1星期升幅啫

好巴老婆個fd

最近有無約過出去

好巴保重身子

一日就嘔哂出黎

apple唔上130 那有錢

如果自己fd 中，就真係笑唔出

老實講, 如果唔係老人家, 身體normal, 應該冇乜事
當然都係擔心ge

等緊aapl 出糧俾我買apple watch

盤前師全面進場

巴打呢d野對高位接貨既你冇幫助

SAAS仲可以癲幾耐

睇老外post就兩個世界
中咗仲可以搞性愛派對

望左好耐
d分析又係咁話下年10萬 3年內500000 契媽又話冇得輸 忍唔住入左

全球回到60-70時代

無信仰keyboard CRSR
機箱 CM
Ram crucial
滑鼠 Logi

契媽大手走左GBTC

You seems like fun

冇錯,我都深感不妙
新手交緊學費
好彩暫時仲有PROFIT